拜登：拒接種新冠疫苗者是不愛國

【Now新聞台】美國總統拜登警告，如果民眾不採取防疫措施，美國可能難以在七月國慶日前放寬限制。

拜登接受美國廣播公司訪問，坦言對新冠疫苗接種計劃被政治化感到驚訝，不明白為何有民眾仍然堅持，自己有自由和權利拒絕接種疫苗，形容這些不願意接種的人是不愛國。

拜登說自己接種疫苗後，生活上最大的轉變，是可以擁抱孫兒；又警告如果民眾不聽勸告戴口罩、勤洗手，和保持社交距離，美國或者不能夠在七月四日美國國慶前，放寬防疫限制。

美國國家過敏症和傳染病研究所所長福奇，出席眾議院聽證會時指，對疫情的發展審慎樂觀，認為仍然存在很多挑戰，包括要追蹤變種新冠病毒。雖然科學數據顯示美國現時使用的疫苗，對變種病毒有效，但民眾仍然要保持警惕。

會否針死

又想屈maga人玩野唔打針

中國都未敢講嘅話佢已經講咗！

唔接種疫苗者唔愛國唔愛港

新你老母冠

香港政府應該:不接種疫苗者或有機會違反國安法。國家要穩定通關，恢復經濟，拒絕接種有如拒絕恢復經濟，有礙特區政府施政，有機會構成違反國安法